
                      Una vez mas se agradece un poco de cine con planteamientos originales. El irlandés tiene la virtualidad de mostrar la realidad cotidiana enfrentando al espectador con personajes que podemos encontrarnos en nuestra vida ordinaria. Precisamente por esto su humor es creíble y fresco.Detrás de esta forma de reírse de uno mismo se esconden situaciones dramáticas e inquietantes (corrupción cotidiana, violencia descarnada, y vidas al límite) que hacen de la historia algo mas que una comedia. No es una obra maestra pero su forma de mostrarnos las cosas la hacen de visionado obligatorio.
        
            